\documentclass[a4paper,11pt,usenames,dvipsnames]{book}
%\usepackage{glossaries}
%\makeglossaries
\usepackage[frenchb]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}           % for hyphenations to work
%\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath,amssymb,amsthm,amsfonts,textcomp,amstext}
\usepackage{color}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{mathpazo} 
\usepackage[no-math]{fontspec}
\usepackage{multirow}
\usepackage{makecell}
%\usepackage{bibunits}
\usepackage{multibib}
\usepackage[round,authoryear]{natbib}
\usepackage{stmaryrd}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{afterpage}
\usepackage{longtable}
\usepackage[babel=true]{csquotes} 
\usepackage{algorithm}
\usepackage[noend]{algpseudocode}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{pgfplots}
%\pgfplotsset{compat=1.14}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage[frenchb]{minitoc}
\usepackage{pifont}
\usepackage{framed}
\usepackage[author={Janod Killian}]{pdfcomment}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{apptools}
\usepackage[toc,page]{appendix}
\usepackage{amsmath,amssymb,amsthm,amsfonts,textcomp,amstext}

%\usepackage[ruled]{algorithm2e}
%\newcites{mybib}{Bibliographie personnelle}

\AtAppendix{\titleformat{\chapter}[block]{\LARGE\bfseries}{\appendixname~\thechapter~:}{0.333em}{}\titlespacing*{\chapter}{0pt}{-20pt}{40pt}}

%\renewcommand{\chaptermark}[1]{\markboth{\chaptername\ \thechapter. #1}{}}
%\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markright{\thesection. #1}}
%% Setting up pagestyles for ``fancy''
\chead{}
\rhead[]{\nouppercase{\rightmark}}
\lhead[\nouppercase{\leftmark}]{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.5pt}
%\footrulewidth 0.5pt
\lfoot{}
\cfoot{\thepage}
\rfoot{}

% watch a movie with one frame on each page
%\rfoot{\setlength{\unitlength}{1mm} 
%\begin{picture}(0,0) 
%\put(5,0){\includegraphics{pic\thepage.ps}} 
%\end{picture}} 

%\usepackage{palatino}

\usepackage[scaled=.95]{helvet} 
\usepackage{courier} 

\usepackage[twoside]{geometry}
\setlength{\oddsidemargin}{1cm}
\setlength{\evensidemargin}{0cm}
\addtolength{\textheight}{1cm}
\addtolength{\headsep}{0.3cm}
\addtolength{\footskip}{0.3cm}
\usepackage{layout}
%\newlength{\oldtextwidth}
%\setlength{\oldtextwidth}{\textwidth}
%\usepackage[margin=1cm]{geometry}
%\usepackage[margin=2.5cm]{geometry}
\usepackage{setspace}

\usepackage{boxedminipage}
\usepackage[figuresright]{rotating}
\newcommand\vertical[1]{\begin{sideways}#1\end{sideways}}
\usepackage[width=.95\textwidth,font={small,it},labelfont=bf]{caption}
%\renewcommand{\captionfont}{\small\itshape}
\setlength{\fboxsep}{5pt}

\usepackage{parskip}
\setlength{\parindent}{1.5em}
\usepackage{float}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{tabulary}
% re-définition des marges
%\textwidth = 15 cm
%\textheight = 22 cm
%\oddsidemargin = 1.0 cm
%\evensidemargin = 0.0 cm
%\topmargin = 0.0 cm
%\headheight = 0.0 cm
\setlength{\headheight}{26pt} 
%\headsep = 1.0 cm
%\setlength{\parskip}{0.5em}
%\parindent = 0.6 cm
%\abovecaptionskip = 0 cm

% line badness cooking
%\tolerance 1414 
%\hbadness 1414 
%\emergencystretch 1.5em 
%\hfuzz 0.3pt 
%\widowpenalty=10000 
%\vfuzz \hfuzz 
%\raggedbottom 

%\prefacename Preface Préface 
%\refname a References Références 
%\abstractname Abstract Résumé 
%\bibname b Bibliography Bibliographie 
%\chaptername Chapter Chapitre 
%\appendixname Appendix Annexe 
%\contentsname Contents Table des matières 
%\listfigurename List of Figures Table des figures 
%\listtablename List of Tables Liste des tableaux 
%\indexname Index Index 
%\figurename Figure F I G. 
%\tablename Table TAB . 
%\partname Part partie 
%\enclname encl P. J. 
%\ccname cc Copie à 
%\headtoname To 
%\pagename Page page 
%\seename see voir 
%\alsoname see also voir aussi 
\addto{\captionsfrench}{
	\renewcommand*{\listfigurename}{Liste des illustrations}
	\renewcommand*{\appendixname}{Annexes}
    \renewcommand*{\appendixpagename}{Annexes}
    \renewcommand*{\appendixtocname}{Annexes}
}


 

%\renewcommand\floatpagefraction{.9}
%\renewcommand\topfraction{.9}
%\renewcommand\bottomfraction{.9}
%\renewcommand\textfraction{.1}   
%\setcounter{totalnumber}{50}
%\setcounter{topnumber}{50}
%\setcounter{bottomnumber}{50}

%\clubpenalty=9999
%\widowpenalty=9999

%\usepackage[plainpages=false,pdfpagelabels,hypertexnames=false]{hyperref}
\usepackage{hyperref}
%\hypersetup{plainpages=false,pdfpagelabels,hypertexnames=false,colorlinks=true, linkcolor=black, filecolor=black, pagecolor=black, urlcolor=black, citecolor=black}
%\hypersetup{pagebackref=true,backref=true,plainpages=false,pdfpagelabels,hypertexnames=false,colorlinks=true, linkcolor=blue, filecolor=blue, pagecolor=blue, urlcolor=blue, citecolor=blue,pdftitle={Th\`{e}se},pdfauthor={Nom de l'auteur},pdfsubject={LaTex}}
\hypersetup{plainpages=false,hypertexnames=false,colorlinks=true, linkcolor=blue, filecolor=blue, urlcolor=blue, citecolor=blue,pdftitle={Th\`{e}se},pdfauthor={Killian Janod},pdfsubject={LaTex}}

%\newcommand\textsubscript[1]{\ensuremath{_{\text{#1}}}}
\everymath{\displaystyle}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%% PERSONNALISATION MANU 
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\chaptertoc}[1]{\chapter*{#1}
\addcontentsline{toc}{chapter}{#1}
\markboth{\slshape\MakeUppercase{#1}}{\slshape\MakeUppercase{#1}}}

\newcommand{\myparttoc}[1]{\part*{#1}
\addcontentsline{toc}{chapter}{#1}
\markboth{\slshape\MakeUppercase{#1}}{\slshape\MakeUppercase{#1}}}

% commandes d'emphase du texte
\newcommand\textqit[1]{\enquote{\textit{#1}}}
\newcommand\anglicisme[1]{\textit{#1}}
\newcommand\sname[1]{\textit{#1}}
\newcommand\enhance[1]{\textbf{#1}}
\newcommand\pointnb[1]{\textbf{(#1)}}

% commandes pour tableau
\newcommand{\cmark}{\textcolor{green}{\ding{51}}}%
\newcommand{\xmark}{\textcolor{red}{\ding{55}}}%

% pour les maths
\newcommand{\Rho}{\mathrm{P}}
\newcommand{\myRe}{\mathbb{R}}
\newcommand{\myN}{\mathbb{N}}

% commandes pour la rédaction
\definecolor{myblue}{HTML}{E0F2F7}

\newcommand\addtodo[1]{ 
\colorbox{myblue}{
\begin{minipage}{0.9\textwidth}
\textbf{à ajouter au texte :}
#1
\end{minipage}
}
}
\newcommand\todo[1]{ [\textcolor[rgb]{0.5,0,0}{\textbf{à faire :} #1}] }
\newcommand\checktodo[1]{ [\textcolor[rgb]{0.5,0,0}{\textbf{à vérifier :} #1}] }
\newcommand\formtodo[1]{ [\textcolor[rgb]{0.5,0,0}{\textbf{à reformuler :} #1}] }
\newcommand\citetodo[1]{[\textcolor[rgb]{0,0.5,0}{\textbf{à citer :} #1}]}
\newcommand\figtodo[1]{[\textcolor[rgb]{0,0,0.5}{\textbf{figure à faire :} #1}]}
\newcommand\tabtodo[1]{[\textcolor[rgb]{0,0,0.5}{\textbf{tableau à faire :} #1}]}
\newcommand\frenchtodo[1]{[\textcolor[rgb]{0.5,0.5,0}{\textbf{mettre en français :} #1}]}
\newcommand\reftodo[1]{[\textcolor[rgb]{0.5,0,0.5}{\textbf{mettre la bonne référence :} #1}]}
\newcommand\appendixtodo[1]{[\textcolor[rgb]{0.5,0.5,0.5}{\textbf{mettre en appendice :} #1}]}
\newcommand\cleaned[1]{\fboxsep0pt \textcolor{Black}{#1}}
\newcommand\toclean[1]{\fboxsep0pt \textcolor{Black}{#1}}
%\newcommand\cleaned[1]{\fboxsep0pt \textcolor{ProcessBlue}{#1}}
%\newcommand\toclean[1]{\fboxsep0pt \textcolor{BrickRed}{#1}}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%% FIN PERSONNALISATION
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


%\newtheorem{def}{Définition}

%\renewcommand\label[1]{[\textcolor[rgb]{0,0,0.5}{\textbf{label:} #1\label{#1}}]}
\newcommand\quotes[1]{\guillemotleft\nobreak\hspace{1.5pt}#1\nobreak\hspace{1.5pt}\guillemotright}
\newcommand\cfigurex[4]
{
	\begin{figure}[hbt!]
	\centering
	\includegraphics[width=#4\textwidth]{#1}
	\caption[#2]{#3}
	\end{figure}
}

\newcommand\cfigure[3]
{
	\begin{figure}[hbt!]
	\centering
	\includegraphics[width=#3\textwidth]{#1}
	\caption{#2}
	\end{figure}
}

\newcommand\cfigurebox[3]
{
	\begin{figure}[hbt!]
	\centering
	\begin{boxedminipage}{#3\textwidth}
	\includegraphics[width=\textwidth]{#1}
	\end{boxedminipage}
	\caption{#2}
	\end{figure}
}

\newcommand\ctablex[4]%
{%
	\begin{table}[hbt]
	\centering
	\begin{tabular}{ #1}
	\hline
	#4
	\hline
	\end{tabular}
	\caption{\label{#3} #2}
	\end{table}
}

\newcommand\ctablexx[5]%
{%
	\begin{table}[hbt]
	\centering
	\begin{tabular}{ #1}
	\hline
	#5
	\hline
	\end{tabular}
	\caption[#2]{\label{#4} #3}
	\end{table}
}

\def\max{\mathop{\hbox{max}}}
\def\argmax{\mathop{\hbox{argmax}}}
\def\min{\mathop{\hbox{min}}}
\def\argmin{\mathop{\hbox{argmin}}}
\def\nb{\mathop{\hbox{nb}}}

%\newcommand{\citep}[1]{\cite{#1}}
%\newcommand{\citet}[1]{\cite{#1}}
\renewcommand{\cite}[1]{\citep{#1}}
%\newcommand{\refp}[1]{\ref{#1}, page \pageref{#1}}
%\newcommand{\refp}[1]{\ref{#1}}

%\newcommand\chapterx[1]{\chapter*{#1}\addcontentsline{toc}{chapter}{#1}}
%\newcommand\sectionx[1]{\section*{#1}\addcontentsline{toc}{section}{#1}}
%\newcommand\chapterx[1]{\chapter{#1}}
%\newcommand\sectionx[1]{\section{#1}}
%\newcommand\subsectionx[1]{\section{#1}}

\newcommand{\etc}{, etc. }
%\newcommand{\etc}{...}
\setcounter{tocdepth}{3}
%\hyphenation{sur-ap-pren-tis-sage}
\pagestyle{plain}
\newcommand{\postheader}{
%\renewcommand{\minitoc}{}
%\doublespacing
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Liste des tableaux}
\pagestyle{fancy}
%\bibliographyunit[\chapter] 

}


% ------------------------

\newcommand\postdocument{
%\cleardoublepage
%\addstarredchapter{Glossaire}
%\printglossaries

\cleardoublepage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{Liste des illustrations}
\listoffigures

\cleardoublepage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{Liste des tableaux}
\listoftables 

\cleardoublepage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliographie}
\bibliographystyle{lia-these-fr}
\bibliography{orderUnique}

\cleardoublepage
\chaptertoc{Bibliographie personnelle}
\section*{Journal international}
\begin{enumerate}
	\item K. Janod, M. Morchid, R. Dufour, G. Linares, et R. De Mori, 2017. Denoised bottleneck features from deep autoencoders for telephone conversation analysis. \textit{IEEE/ACM Transactions on Audio, Speech and Language Processing}, 25(9), 1505-1516.
\end{enumerate}

\section*{Conférences internationales}
\begin{enumerate}
	\item J.V. Cossu, K. Janod, E. Ferreira, J. Gaillard, et M. El Beze, 2014. Lia@replab 2014 : 10 methods for 3 tasks. \textit{ Dans les actes de CLEF 2014 Evaluation Labs and Workshop-Working Notes Papers.} 
	\item J.V. Cossu, K. Janod, E. Ferreira, J. Gaillard, et M. El Beze, 2015. Nlp-based classi ers to generalize experts assessments in e-reputation. \textit{Dans les actes de Experimental IR meets Multilinguality Multimodality and Interaction.} 
	\item K. Janod, M. Morchid, R. Dufour, et G. Linares, 2016a. A log-linear weighting approach in the word2vec space for spoken language understanding. \textit{Dans les actes de International Spoken Language Technology Workshop (SLT) 2016.} 
	\item K. Janod, M. Morchid, R. Dufour, G. Linares, et R. De Mori, 2016c. Deep stacked autoencoders for spoken language understanding. \textit{Dans ISCA (Ed.), ISCA INTERSPEECH 206.} 
	\item M. Morchid, M. Bouaziz, W. Ben Kheder, K. Janod, P.M. Bousquet, R. Dufour, et G. Linares, 2016a. Spoken language understanding in a latent topic-based subspace. \textit{Dans ISCA (Ed.), ISCA INTERSPEECH 2016.} 
\end{enumerate}

\section*{Conférences nationales}
\begin{enumerate}
	\item K. Janod, M. Morchid, R. Dufour, et G. Linares, 2015. Apport de l’information temporelle des contextes pour la représentation vectorielle continue des mots. \textit{Dans les actes de TALN.} 
	\item K. Janod, M. Morchid, R. Dufour, G. Linares, et R. De Mori, 2016. Auto-encodeurs pour la compréhension de documents parlés. \textit{Dans les actes de JEP 2016.} 
	\item M. Bouaziz, M. Morchid, P.M Bousquet, R. Dufour, K. Janod, et W. Ben Kehder, 2016. Un sous-espace thématique latent pour la compréhension du langage parlé. \textit{Dans les actes de JEP 2016.} 

\end{enumerate}






\cleardoublepage
\begin{appendices}
\include{chapters/appendix}
\end{appendices}
}